我係香港人，我願意罷工

我係香港人，我願意罷工

罷

工

。

3/8 旺角見

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

我間公司全部人都紅底
等開飯
罷唔到工
唔好意思

但係如果塞車我就冇辦法

Push

罷！

推！

我願意罷工。

我傻香港人，我願意罷工
各位加油！